講得出心靜自然涼嗰班

一係就傻鳩
唔係就傻鳩
講出嚟唔笑嗰下先好野

同番佢講 望梅止渴
叫佢咪撚飲水

望梅解渴呀

度到出面成44度

連我都覺得改錯username

心靜真係會涼
心臟停止跳動，身體就會漸涼

傻鳩

有麝自然香